Ce dossier contient les icones de l'application pour IOS

Pour que la compilation cordova les prenne en compte, il faut :

1- créer un lien symbolique liant le dossier img/android du dépot git :
   MacBook-Air-de-Anne:ios agarnav$ cd EquiLearning/Images.xcassets/
   ln -s /Users/agarnav/AppliIos/equilearning/platforms/ios/www/img/IOS AppIcon.appiconset
cela ne fonctionne pas pour le moment
